同條女扑嘢前鍾意佢多啲定扑完佢會鍾意佢多啲

: 前 未到手有挑戰性
: 後 兩個人關係close左

(本身打開'咗'字 特登del返去打'左')

你嗡乜鳩？

你係咪想打噏

好難明咩

開始前是最有趣的

扑完鍾意d

扑唔扑都噉鐘意

望住條女心態上係咩轉變
覺得呢個人終於屬於自己
定還是覺得關係上咗另一個階段

係因為好鍾意 鍾意都冇得再鍾意
定係
你上唔上床同鍾唔鍾意對方冇關係

上面兩樣都岩岩地 仲有就係覺得佢肯承認你

當然我呢個思想只限雙方認真拍拖 唔係屌完就算果d

認真
一定係扑緊嗰時最鍾意

扑前：好鐘意 唔扑都冇咩所謂 因為佢喺處
扑後：仆你個街食撚咗人地隻豬 要負責 當然都喺因爲鐘意
所以冇咩所謂

一定係扑之前，扑咗之後做多幾個月就次次都求其射完算

你女朋友有兩分鐘感到被愛的時間

厭咗同條女扑嘢定厭咗條女

唔扑都冇無所謂
可能本身有咁嘅諗法 女仔feel到覺得ching你值得交付

暫時比數連登多人認真負責
好唔似平時嘅連登仔

唔係唔愛佢，只係唔會好似之前咁

得不到的從來矜貴

未扑

過

不了 愛情喺負累
比唔到未來人地不如唔好拍
一陣你條女同你拍耐左
講笑咁問你 原來我地一齊左成幾年架啦
你比返20歲青春我啊
都唔知比咩反應好

如果喺真男人 應該果斷放生！

如果條女唔比扑呢？

岩聽
自己都搞唔店
有時將自己既壓力比左人
不如早日放生 希望佢搵到個好碼頭算

樓上開始離題
我就扑完更愛
一齊得耐好難唔扑

中出就完

被你發現了

扑夠就可以準備食下條女

扑完就唔係處
我只屌處女

好啦入番正題
我自己對住最愛果個
搞前搞後都係咁愛
但我唔係好鐘意同佢搞
（唔知點解對住佢唔係好鐘意搞）
反而會想同佢一齊攬下錫下多d
會想同佢一齊生活 但對佢無乜性慾
其他一般女人就 搞完幾次就想分手

佢唔夠索定點

Btw連登難得認真post

扑完果排會開聖人mode

兩個一齊射，靈魂交合

有機多票係a0毒撚投

唔係， 因為樓主係隻蜜蜂

其實真係唔明d男人點諗
sex完女仔都會有｢歸屬感｣好多
而家都會自覺係你的人
如果雙方都enjoy sex 咁應該會繼續keep住

點解會有人sex完就飛
啱啱先有朋友俾完個男仔就分手

扑完更愛佢 識佢果陣成班傾sex 野 以為佢好有經驗 媾左後原來係處黎 佢睇落好腐女feel 除左衫個胸有D cup 仲要勁好睇 我之前d女友加埋再乘二都冇佢個胸咁好睇

扑之前。扑左之後，覺得已經被我佔用左享用左(sorry用字難聽左啲)，果種熱情就少左

投你老母

係鍾意就鍾意，唔關扑唔扑事

正皮比個左字

男人之中你都算仆街
下下講新鮮感 不如去叫雞啦

都係嘅，
我扑完就好似打完最後大佬爆機咁，
有啲空虛，冇咗之前挑戰感覺，
其實因為我都唔係太愛佢。

到真係搵到個鐘意嘅，
發生性關係前後都係咁鐘意。

男女生理結構唔同 釋放出嘅荷爾蒙唔同

女人上床個腦會釋放出oxytocin 令個女人防禦心減低 信任度提高
而男人上床就會大量釋放多巴鞍令佢興奮
不過上完床多巴鞍急跌就會令人感到壓力同depression
所以當個男人將負面感覺associate咗去個sexual partner度嘅時候 就會想逃離一段關係

好殘酷係咪

所以啲人話女人第一次要俾自己鍾意嘅人唔係冇道理

無啦啦為上床而上床鍾意咗個你本身唔會鍾意嘅人係on9

睇時間點 如果太快就扑真係會少咗d中意
往後只能靠扑嘢去維繫

爆左機就算
你估個個咁有心機刷裝 收圖鑑咩

btw 又要post 蔡瀾

和對方睡過一次覺後，不管你多麼地愛他，也千萬要忍著，再也不要給他第二次！

愚蠢的男人，以為發生了關係之後便會有下文。哪知電話也沒有一個。怎麼一回兒事？他們開始疑惑。在他們寂寞的時候，他們一定會主動和她連絡。

這時候你儘管告訴他，大家好過，有個美麗的回憶，再下去不一定有好收場，不如到此為止吧。

對方要是從此不找你，那也算了。

以為得不到女人的愛，自己一定有毛病，賤的是男人！他們會堅持要和你見面，這時你坦白地告訴他你不是一個和甚麼人都上床的女子，在正常的情況下，你需要戀愛，才能做這種事。

男人如果答應，重新由看電影、吃飯、談天做起，他一定會改變對妳的印象，知道妳是一個好女子。終於，他說：「我們結婚吧。」

曾經有過很多個女人接受我的推薦，現在抱著白白胖胖的兒女，非常幸福。也有多個不聽的，現在還在繼續抱怨：「噯呀！要死了，我還是想嫁人的呀！」

做，機會是五十五十；不做，機會是零。這是我一向的哲學，試試看吧，你會發現無往不利。